★Eat Sun Start!!

日食將在下午2點36分開始，4點08分食甚，86%的太陽面積被遮擋，到5點24分才復圓，過程近三小時

好撚囇
說好的日蝕

以為斜陽定會升起 會令奇蹟感染你

After Sun ate,腦魔會輸錢

天狗食日

老貓縮陽